[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [283] 說好的激情龍絆呢?

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
~ 半週年情報 ~
置頂) 火紋合作!!!

1) 希望與友情的彩蛋狩獵
2019/3/31 14:00(UTC+8) ～ 2019/4/12 13:59(UTC+8)

2) 半週年活動 + 官方推特帳號 關注＆轉發活動

3) 半週年龍胖日 + 超得pool

‧追加僅於「失落龍絆日」期間出現的期間限定角色「龍絆日Ver.」！

4) 1.6版本更新

‧追加遊戲速度調整按鈕

‧可裝備2張龍輝護符

‧交換不足素材功能

‧於團隊遊戲製作附帶條件的房間

期間限定虛空之影討伐指令：
日程: 2019/3/20 14:00～ 2019/3/31 13:59

公告:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

虛空之影活動日程 (3/31~)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：
我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

新手留名

弓卡

係呀

吓，咁姐係一樣 720銀 加200金？

其實係冇平過
只係俾你拆開換

error

一提弓卡就1001
代表咩

有冇得分開返張突爆4星水龍卡

日巴冷靜呀..唔好好似禾咁on9

今次仆街了

仲有幾日打

咩事? 睇唔明有咩問題
同以前一樣咁換咋喎

咪2卡平啲
再3卡冇得平

以前係突爆張4星龍卡值換突爆真龍卡

又要打多30場真水

聽日先打

而家都係咁
只係俾多個選擇你0突水龍 -> 0突真水龍

完咗?

風超25場 524 4424

今日係玩農胖以黎最肝既一日

-1

冇喎 換卡果度 得換未突真龍卡

有得用突爆卡換，

30場真水

呀, 我未換龍化卡

你真風真火滿突卡換咗梗係冇show出嚟

好麻煩呀打真水

龍化卡

咁姐係之後有得換突爆真水

射爆你

俾自己嚇屎

g A y

打埋呢場仲有10場

打緊check唔到
換未突既真風卡 要求突滿既風龍卡 ？

....

一定唔會

0換0 滿換滿 好似係

突0

我見飛巴上面意思好似係咁有d驚

要前換係只可以用突滿既4星龍卡，換 突滿既 真龍卡

我係唔知原來改成 未突卡 換 未突真龍卡

你中意可以滿突換0突

有15張0突 一張滿突俾你換

滿突果張要滿突龍卡去換 15果可以用0突換

屌真係嚇一嚇

佢後加 0突真卡 係比人solo打真龍 全隊裝卡
/ 比人低配入場

一開始個玩法係 4突假卡 換 4突真卡

2種換法 都係一樣咁多章

4突假卡換4突真卡 = 5張0突真卡

thx all

飛鼠巴聽到有真水 成個人綜藝哂

有冇人curry禾真水

係得真龍 燃燒到我團火

開未

大把人都一早換晒
佢如果收起左唔比假4突 換真4突
佢等死啦

我

228-1022

同埋記得張假卡 唔好升
升左就真係會返唔到轉頭 無得換

我升咗，今次仆街了又

第三次真龍喇飛巴

唔係喎，我記得係升咗先俾你換

一定要0lv先得?

唔信飛巴升左

幾多lv都換得嫁喎

我好記得係升咗先換到，

1lv / 80lv都係換張1lv

仲未完

完 thanks all

原來幾lvl都換到

咁記得換果陣唔好鎖卡

有種俾人玩既感覺

完 掛住上網唔記得睇

火50場 有冇興趣

Thx
之前要打30秒 大家咁大力既

講緊突破定升lv

風法B=勁

而家雙符嘛

真卡唔係一換返黎就lv100咩

1/100

大家既記憶都有出入

講緊換滿突真龍卡
拎張1lv / 80lv 都可以換 不過換番黎點都係1lv

其實聖水好似好多

以前一開始真風 個個都未滿符
個個都話好想要性水

我未打真火都有張lv100真卡, 以為換返黎就係100

Btw 聽日1-2 打咩都跟

19號公眾假期
18號通頂開荒, 朝早食早餐

點解要咁快換先,真龍卡都未出黎,洗唔洗急成咁

Auto晒睇下差幾多金幣先

1-2 咩都跟唔到

last 2場?

18號睇下人打先,19號先自己打
廢事練錯野返唔到轉頭

彈左App

665 0253

如果女僕打唔到應該升咩好

細佬補實冇死

無加樓羅,玩唔到

今日打到咁盡 聽日可能唔打？
我無所謂

18號可能半日唔洗就過到

大家今次準備好好多

補 風法 姐 一定冇死既 官方做果個推薦練角圖有武藏同姐姐已經說明左個核爆痛極有個譜 而遠攻又有優勢

只可以玩細佬

完鳥 謝謝

有都唔會想突滿佢

唔夠就做

啱啱街場竟然可以同個冇伏莉打咗3場真火

咁就100毛了

連射左成個鍾
暈暈地

你打算今晚通宵auto?!

天日刷水

清乾淨D蜜毛,先得1000甩金幣

Auto其實都係得370場左右

有冇場

打咩都得，有冇場

終於打咗一半細暗章了

冇就收皮，超人氣

假我都請埋

真醉曖龍絆

好波

你用乜角？

姐姐

G黎

覆埋依句扑了88

G持

當你一個鐘auto到60場左右都要6個鐘仲唔係通頂

姐姐，細佬，風法

近攻 一係斧，一係劍

齊隊

頭先auto咗1/3鳥

禾唔打了

全世界血流帝國
禾聽日扮工先努力autoiphone舊電molamola

啪淨40罐
allin風升斧
其他職唔玩唔柒升了

帝國應該死都冇哂人

你唔是姐弓咩

明玩野

抽到唔係又要同你地講呀

想睇官方出統計 活動期間 玩家係帝國既殺敵數

小妹隻姐弓升好左啦
又升埋單眼佬？

必得換架喎

我隻姐姐11月頂左裝啦喎

單眼佬要熊yeah突爆埋啦？

斧都就黎變公廁 仲有咩職揀

我其他武器都冇玩先升斧姐

冇卡用咩風斧

你係稀有既補師wo

細佬我都有

不過唔升

隻老妖婆歪到3突
應該都會升埋

升左風法
唔通要升大叔增加入場基會

禾都有 但隻血龍得2突 真風應該夠補
但唔捨得5星佢

你4突呢個趕絕真風細佬

今次唔玩補？睇定d先啦

庫教練:真風細佬收返埋啦好嗎

姐弓 風法 單眼佬 琵琶雀 4星風弓
細佬 劍叔 武藏 4星風劍 蘭叔

補升左啦 有機會都想試下其他

去冰島挽泥

風槍

歐洲

LLC

真風細佬入唔到場 即係第1爆扣好多血 話唔定近戰都要用真風龍
所以未驚過

劍蘭

準備升晒風劍 風法 風弓 風補爭生意

女僕呢

真水冇得做4gaylo了

升咗冇講

我升晒風劍 風斧 風法 風奶 了
準備solo 開荒真水

學熊YEAH SOLO真水

夠唔夠咁多條攻龍

一上又B害潛水了

18號見

禾用60大胸肌細佬搶你飯碗

拎真風上場會否被ng

跟你學

4星4突攻龍 熊貓 雷鷹 真風龍

唔怕 出新pool5星風補咪得

Sbaba諗住打通頂
.GUN

但細佬技能組巧OP

出個再top啲咪得

自從玩左龍絆
Battery health 由 98% -> 89%

專卡都冇收返埋

How to follow

無6000千攻都PO出黎

Me 91%

全日毒撚證明書

Infinity lost
熊爺你要換電話鳥

6000戰係基本喎

6000千攻

打錯 6000戰

6,000,000 ATK

78%
不過3年了

大師

豬咗

星期日,潛到12點半先上水,代表咩

熊YEAH幾時連劍蘭都抽埋架

佢之前儲左成3百幾4百抽嘛

冇證冇據唔好亂講野
死得人架嘛 出事架嘛
三七氣流一轉

要2100石先搞掂弓建
唔想in

我隻真水龍角

全日叉住電玩冇得睇

4星風劍姐 嚇禾唔到既

打左成日隻狼

So damn right

爆咗二周目?

梅超風 auto 啦

真風建未30唔比跟

你點發現架

白金左

禾頭先都想講 怕俾人笑

就黎全成就

寄信去屌鳩CY先

Why ar ching?

佢上面自己講既

4星黎

今日公子玩咗18分鐘only
佛心遊戲

最近幽默感好左

每日一封,屌佢唔俾換金銀幣

任刷嫁喎

英文巴係 back up定4週目

唔想買毛刷了,好攰

backup
一邊刷經一邊auto帝超

我隻風劍成日會車人
所以又叫風劍車人

睇得多1Q題幽默感百倍提升

熊爺幫禾慳返唔少電費

全年唔使開冷氣
我轉職做環保大使

嚇死我

搞到我要開暖氣...

infinity Cold Wor (war)

決定呢3日淨係max弓建就算

今日打打埋埋d金幣都唔知夠唔夠升庭弓建上30

而家d gag咁搞笑
.gun

激情呢?

喺火紋pool度

巴士佬 聽日1-2 光/暗

Dim gun

法國食晒d蜜蜜就算場場4金幣都要再打多120場

淨係試過唔夠銀

先岩岩好升滿30法建 點跟...

細佬補好似好多人升咗

今次雙卡實難多20%

一開波放屁打3000就

機鼠會pick中最難嘅職
大家唔好gun

有人講過一個問題
3xxx血細路都頂唔到既話
啲雷雞熊yeah會收晒皮

補師要中2次

有冇人清10毛

唔會 官方推人練定風角 蘭斧 武藏 姐姐 弟弟 假如打咁撚痛既話根本就冇武藏同姐姐既位

全世界上血龍
到時又唔夠輸出

原來真水就係難玩在呢度！

實頂到細佬我

.GUN

次次都用啲最難既角

冇風法份

不過近攻收傷少20%應該ok，係唔知招水技有幾大同快

EX 防 攻 技能累積 最正路嘅EX

可以當風法=風弓 而武藏沒有任何隊防手段 所以武藏直接換入風法都冇問題

你呢隻細佬頂唔到既話
近戰要2719hp以上先頂到

應該係25%

我隻車人得2100血

完全跟唔到大佬之間嘅對話 都係弱算

係 連車尾燈都見唔到

睇返武藏有OD特攻

可能武藏輸出好高下今次真龍

重有風法滿血加40%技傷，應該長時間滿唔到血，其實風法咁睇唔入場重好

有冇巴打知打咩刷帝國銀幣最好

唔得

如果有50環風斧就2364hp

即係條真水 用斧EX+弟盾就有得玩 劍蘭盾 槍EX 多9魚

不過應該就越打越痛架喇..望住弟盾黎設計

又搞事

我和平分子

風法真係未必有用

風劍 4星 睇落好過 5星風劍

姐姐要追住風劍含
姐姐被動加防時加攻
風劍2技全體+防, 530自身加防
佢地裝咗英勇王冠就

連張真水符都未夠水升lv

實會預夠時間俾你唔貪刀走得出去既，唔係近戰打條撚咩

長時間加攻

出左開荒就知
總之攬住大佬隻腳實無死

應該好多水

係龍果先少

超水俾佢衝一下再出紫技試過

邊個叫你俾佢衝跌

就係超水對近戰不利 所以風法係有個必要性係度 真水既核心就係風法!!

而且風法+弟弟開場100 食完核爆即時回到兩口 保滿血應該唔難

冇石石回毛 你買張giftcard俾我 ok?

真龍左模式會固定同少左好多普攻，應該唔會好似超龍咁煩膠撞完又撞

弟弟+你招單補邊補到2000hp up

風法開場 2->1 好似多hit過 1->2
但1->2 1有降防
點起手會好啲？

心急人上

弟再拉多一口應該就滿到血

風法照樣用真風，又唔滿血，輸出應該

2中硬時放2先

我係你1Q題忠實fans
請支持我玩龍絆

冇諗過風法有機會俾人ng 的

沒機會

高級

又無得換
但打高級又好似做左傻仔

唔該巴打

弱了
加油打梅超風

全刷超 因為可能你之後會缺金幣...

呢個真...岩岩全部建築20lv但已經唔夠銀幣

Ok tg傾
@infinityway

刷超 再升上去一定缺金幣

有冇強者

??

冇

之前亂升活動符

我都亂升咗啲 不過留定咗set水俾真龍符先升

咁快又無晒人玩龍絆?

玩緊菲

咩嚟

升爆一張卡要幾多水

有情巴應該打 睇佢想打咩

268大水

想打光

thz 巴打

巴士sir齊一身500綠裝未

有無人記得真龍入場票要幾多章

爭2件呀 琴日出左街無得玩不過d綠裝得498分左右

電工比人大nerf好橙

4星符滿突220銀
真龍符500銀200金

4星符突滿應該係160銀 因為頭2張都係20銀 後3張40銀

一直都唔玩電工 影響我唔到
唔小心拆左支衝鋒槍奇突武

尋晚佢地又話total 720銀既

好熱

有兩個課長學我轉左眼球守隊

庫教練帶領節奏

升左風槍18號有冇人curry

大家都換定晒 睇唔番頭2張個價

守黎講係剋人憎
不過沒幾多人真係會抽齊千歌眼球黎咁玩

女帝UB打雀諗起都硬晒了

4星弓有冇人curry

唔是 望酒初雪眼咩

清極都仲有200罐蜜 點搞

番工auto清

道忌

證明平時冇清咁最曖龍肥

我驚收工都未清晒

禾都AUTO緊水帝 24X罐 有排食 好彩有左2倍速

你隊草隊曬遮

唔係宮子望初音聖誕千歌眼珠咩
我見聖誕千歌配萬聖忍都幾勁咁

OT 清 清完先收工

OT可以狂auto 又有OT錢可以課

英文巴邊使課嫁 佢不嬲無課

禾上兩個post問過教練是咁答禾

得公子冇課

爭400甩金幣先升到弓建上30

嗱 冇屈冇b嫁

咁唔知啦
仲未升 計過數 唔夠資源
1個要400幻MANA

公子冇課
.GUN

差800金幣全30

啪石打,不了
留返黎抽露好過

個城幾LV依家?

1179 補同短得23 法28
真火16唔升住留返d龍爪石

莉莉咁樣入唔入到真火？
100lv利維旦，530

好似唔夠血

自己開場試咪得

熊爺咁快討論真水血量

.gun

1185auto都覺得好麻煩

你差幾多金

1700左右琴日你到底有幾痴線

協咗300幾場 auto冇計

得番285隻爪是咪要放棄一座真龍建

爭100場真風就真畢業喇終於見到真風終點

50環先啦，好冇？

300
消晒d蜜糖未

其實我覺得唔50環都得

仲有180場auto

得番80呢件素材都on9既

兩座都辣殺 火更加辣殺

咁你仲打1-2

但條真火又冇乜用 升下建等啲大工有工開仲好

然後真火又要用400甩龍珠先突爆 想等火龍建升咗佢仲好

俾佢地放下假算啦
一係留嚟升火龍泣碑
一係升真水建都叫對打真火有dddddd幫助

唔係場場4金幣嫁師傅
最後一次1-2帝國鳥

就係想留啲龍珠升火龍喊碑

想聖城爆機真係比呢粒撚樣野阻住晒

有幸跟到 我都應該最後一次喇 之後可以好好咁食lunch

是咪應該升埋真火建

望酒初雪眼
踢走初音換千歌係純玩野
不過意外好笑 迫死唔少人

試下先

講實用性佢又真係廢既等火龍泣碑好過
升都係因為強迫症

強迫症患者

幾時出新年優依

有1600幾粒龍爪石
但無心機用5毛一場去換2甩真龍珠,好貴好唔抵

而家真火好好玩
啲莉一中任何一下就ng佢

就清完大蜜，好唔好留返50個細蜜以備不時之需？

用鳩曬佢,必要時啪石
(日任每日2個大蜜,2倍完再儲返咪得)

你又啱，之前都冇幾可係要用蜜糖，難得雙倍用晒佢

差400甩,睇怕都打唔到了
仲要係咁得2甩

收到風 燐由真水mvp
原因同佢登場節日有關

400甩咩

GOLD COIN

你而家個城幾建lv

呢個WEEK珍龍都唔打住,可以打多7.5場超

1124

我要534姐姐 等佢戰性歸來

1q題

1Q 走火入魔左

而家禾打多400甩暗金應該打番水
刀都要拿拿臨升

唔好搶飯碗

我姐姐都45環咗

爭飯食

好嬲 依家50環534風法

禾風斧都45埋

風法都幾肯定會俾人ng

斧冇卡冇熊
玩細佬算

今次終於唔洗做4gaylo

真心 佢係有節日架咩?

你怕佢玩鳩啲近攻好過啦

龍曆新年

前面條友玩鳩攤仔牙凍幻茶走冰

未擔心過

真水求咖哩 我530風斧帶滿破熊貓滿破功夫之道

因為大家都用姐姐

個個都爭飯食

仲有4張金紙 3舊鋼 4條金key 7粒鋼碎 5粒金鋼碎 2粒金剛
感覺下條真龍出之前都唔洗課金

咁少

9xx甩金水章應該夠用?

拎嚟做乜先

我真水風斧已經ready左 唔抽卡唔沉船應該可以係下條真龍出黎之前草夠4粒金剛精唔洗課

真水唔受風劍玩?

30建+真水卡

樂富uny開咗十年都冇就執笠

希望執咗開一田

無人知

由幾多升起
一個30建要28xx銀 400金

2個先啱

太古城間uny改左名做apita之後就無去過 以前好鐘意lur阿媽去行超市試食

單職雙建400 + 200 真龍
都仲有3xx剩

雙職4建就唔夠喇

4座22 姐係要打到夠1千甩

其實唔洗咁急我覺得 夠整武器同入場票就差唔多

以前有吉之島果時勁多試食
Uny就好少
一田都多過佢

有2倍都唔急

一食完攤仔就有屎屙

去到2x打後個提升細材料又要幾十場先1級
我今次雙倍用哂蜂auto加返工放工途中食毛協力刷就算
返到屋企打隻狼好過

毛拎嚟打真龍好過 真火巧巧玩

今次合格線係全部25lv

終於達到庫教練要求

而家真風一下要升幾日 淨係開箱拎嚟升算
太快升爆冇嘢玩

我fail硬

old seafood應該全部都25up la

禾都補夠

唔好啦，49環好嗎

30lv先合格

留名睇唔課月包到時有野想抽抽唔到要課618

真風宜家9打都過到
箱都係開真火

刀1919
劍弓1313

邊有咁易，好q難升架後面

收到風下個活動咩屬未
lm出風

真火好玩 慢慢打嚟升 同埋唔急
真風建急少少

風奶

你符帶受傷／盔甲就實入到
冰晶少女就要計算機計下

打機 贏左先好玩
真風建宜家26lv 仲有10日開真水 升唔切lu

30lv太愛龍胖 不了
要返工

strong hold到佛誕
btw新年yui仲會唔會有奇幻包呢d野
520蚊換1萬石係幾抵但唔想要聖誕千歌碎

庫巴今次準備玩咩

有時啲組合奇奇怪怪又贏咗都幾好玩呀
今日2g 水短打都贏果下爽到禾

風屬性精選

老夫UP

實有 5xx唔係一包5000/5500石咩?

真龍建26同30爭果幾點戰力如果入唔到場我認輸

睇下會唔會好似上次咁pick up隻水槍係MVP
變水槍做球關
咁就有得參考

係wo 5500

其實純粹想盡谷增加容錯率 我手殘

我升左1lv 真火建 好似隻尊由 5750 ---> 5751 戰

如果1萬石真係好佛
好似話有得抽返女帝

果1% 仲要加落條龍度

收到wind係pick up細佬同嘍囉

睇錯左
之前生放送好似話yui池頭三日阿婆up 後面先係yui up

求吓佢出泳裝

我未有細佬

實有隻5星pu既
收到風係風斧

打真水，梗係要頂配啦

盡量頂配...

升左細佬未

呢度有無人升細佬

升隻人5分鐘撳幾個制咋喎

一打打細佬

有冇機今次要入2隻補師

［搞走塑］環保撚食壽司，連豉油碟都慳番！

笑死禾

點跟

如果要2隻補 D5星風pick up邊有人抽

正呀風斧選妃

跟手出隻5星風補

用左兩年既即棄筷子...... 下世唔好咁環保

9up今次應該係dps check/機制check多過血量check

d菌多撚到

細佬後花園

經歷過莉G慘案
後面入到場又要爭崩頭
今次打死都唔玩遠程

入場場就得啦，打唔打得死睇隊友

近排啲g冇咁伏
好耐未見得番波利莉
不過都可能有啲未變龍已經死咗

其實大洋君主好值得上534

女僕

通常我都入d 6000戰力cap既場 好耐冇見d伏友

女僕會好勁 如果沒火山個種點名
火山點名著火根本on9

受傷同盔甲係邊張符？

如果濕身可以靠熟練度解決而唔係燒傷咁on9強制1血
我諗應該都幾多人用女僕

HP全滿加防果兩張

今次可能要1人入1個水波
仲要濕緊身會入唔到

唔整D花野比你地歎 又會比你地半日過關

女僕真係唔可以中技
濕咗身行得好撚慢
佢出大範圍技實走唔到

有爆發攻擊嫁喎ching

但冇技術

距離會短咗架

超濕身，移速-90%

蓄力神速斬

爆發 碌 爆發 好似係
而家都係講經

蓄力距離都-90%

召喚 情慾巴士佬

咁玩賓周算

ready

大家估下細佬滿建築帶4星血龍入唔入到

如果打到我就升女僕啦

仲高血過真風

食飯都要激情龍絆

504-4194

1-2帝國最後一擊

斷左

820-0322

8200322

咁快升滿遲下邊有野玩

輕鬆龍絆

我今日解莉卡外傳都禁咗一個食飯時間

所以真風淨係開週箱
因為已經唔激情

130lv以下既係清泉

個ac買番嚟就136
唔關禾事

U level low

me

升完del驚
好似係

我法國我應該就係差d鬚

德信正到
留鬚要有啲佬味先好睇架

我差d腳毛

當絲襪著都得了....

白滑

禾而家幾個月冇剃腳毛勁長

比卷牛皮膠紙你

咁痛

你地仲癲過班日本仔
琴日睇香港Google play最高營收排15
日本好似百幾

邊個an機既出黎
比我抱大腿

你地同大佬s要分返開，佢一個人佔左一半

S大佬ios黎

莉卡唔係純打咋咩

an機用呀瑪信課龍肥有無折？

唔識

今日

紫色機械人果個 禁劇情都禁咗半個鐘 最少

香港google play仲有啲咩驚

爆石刷迎爆到上21

頭十好多垃圾驚
第五人格 乜鬼官老爺
其實係咪比咗錢去買排名

官老爺好多課長架 聽人講

係咪啲阿伯玩個官老爺
阿伯好少用iphone

到底有咩好玩
唔係幾想dl

冇玩過

其他人係咪都咁諗
心諗咩驚黎 比小朋友玩?

後宮驚好似係

今日又刷下

爆左一朝早帝迎 清左50罐蜜汁

龍胖的確係子供向
台公子都排得前過龍胖，包包連結

138-0406

出韓服 可以過去做大佬

第五人格即係手機版dead by daylight
都算好玩嘅應該
利申未玩過第五人格, 剩係玩過dead by daylight

之前有fd叫我玩 玩咗幾關就冇玩了

龍絆課金好貴

唔知十定十一月出完大奶奶姐姐之後
去到今個pool先有大奶奶

725-4554

dead by daylight 我麻麻地
手機版 應該伏伏地

好耐冇試過中當期活動女角

2725100

陣間有矛真火開箱

真風都得

7.5場帝超,不了

多災多難又連線失敗 又取得資料錯誤

唔該哂S巴 巴士佬
LAST 果場先黎斷

好耐冇輕鬆龍肥睇..

Thanks 情慾巴士佬

係時候換電話

巴士 佬個名你都打錯

Thx1-2 帝國暫告一段落

千奇唔好向上開多幾LV

兩個人黎

Iphone6算係咁 矛錢錢換

課少次都係到啦

情慾bra s 佬

New

係咪開箱 真風我OK

629 8254 真風3場

超人棄

呢條友真係唔識嫁喎

junk 火
756 3624

輕鬆龍絆

629 8254 真風3場 英文巴

呢3日連龍超都唔打,慳返180體可以打多7場帝超

一抽有new

真火 遠攻要2700血 莉莉點先做到
已經531 加埋真火卡都係得1700血

想讚自己係精打細算好女仔？

有無真火開箱團?

沉迷賭博既女仔 成份龍肥糧射曬去抽野

552 2348 真風2場

哈哈哈哈 4粒彩 今日抽唔到既機會 係0呀

我訂左24條5星龍，有冇寄錯左去各位度？

有 多謝

去咗我度喎

謝curry

龍槍ex同埋減傷卡

twitter個活動幾時開獎

老夫

打3場3場打係暈死

火短真係世界第一

留左技架 不過補唔切

仲有個尊係邊位巴打

功課做唔足
你依家踩錯路有排唔駛打

如果唔係第一隻角升好晒，真係想踢就隻火短用尊

除左四葉而家仲有人突老夫架咩

我

暗佬夫加4眼補

暗老夫唔係老夫 好似係

禾都係

任升架WO

暗龍背叛左老夫 不了

又玩一樣，我就知你鐘意咗我

尊尊

個心係真水到

暗龍依家有四眼仔用
老夫就準備被真水退休

玩到冇晒石石 要解日任先回到3條體

最愛龍肥

仲有百幾罐蜜糖
可以撳個掣變晒做金幣就好

我留意到水龍係冇手仔既

所以老夫係會留住既

今日應該打夠 跟住del驚
18號再見喇

gun唔到，聽日先del

你風屬用乜角？

見有人話用434配攻龍
係咪姐係用呢套打？

攻龍都要突滿架
你531都仲係得1700血
死得啦 有排都未打得

四眼仔用60攻龍

補師用攻龍

終於可以開始打風帝

成班珍機佬浮晒面..

係 仲話真水沒手唔用得
老夫有手有特殊用途

期待風法俾ng

一把530風都未整
反正開荒嗰禮拜唔得閒睇定啲先

有36星沙 1000風章

清醉曖龍絆

唔洗真水 利維坦／水晶已經退左老夫休
嚴格黎講係被雙符退休

老夫有手而且有把三叉戟
對佢地嚟講係幾吸引既

極限玩家就得
有人仲用緊血龍補架 體諒下人

佢地係指邊幾個先

岩岩去左禁計數機 頂盡都係2000血左右
都仲爭好多下

話晒都叫做Poseidon ，個名都勁過人

E度有冇清升左單眼斧(水)

中意咪升 任升嫁喎

入防卡夠啦 你45攻龍？
出面成打莉60攻龍530都係2千1左右

㩒兩㩒就可以頂配

諗起Poseidon's kiss

你用利維坦既話咁樣就入到場
4星攻龍既話要用434開場加盾 不過9成比人ng

而家我開房既話莉莉會set 6000戰力先比入房

一打打
現缺大量籣叔

講緊水斧4星海盜wo

果隻真火競速隊要帶 好撚勁

冇6300戰都應該NG佢

依家升得黎都沒咩人打真火
仲要唔係高配 放棄好過啦

競速隊兩隻王一早見一補師wo

召喚情慾巴士佬

以前見人帶3星斧
而家興帶4星斧?

其實係 備戰真水再返轉頭用真水海軍都好過玩莉g
而家野隊真火個日常係一入房4隻莉莉你眼望我眼 搞到我成日都要莉貓換太子

之前睇人好似要 4星水斧1技同王一樣身上愈多buff就愈勁

我睇個version係海盜莉g早見 可能又有人開發左新組合

細佬最高3600-3700血

成日出2金幣 巧似搞唔掂
今晚50場暗帝?

一野補成千幾血

巴士佬有fun son

我ok 但今晚要11點先得閒

懷疑改過黎 垃圾驚

雙倍期間掉落減半?

不開心 好耐無中過好野

血上限係咪無限加

一直都冇中過

30%最大

2技開4次係上限？

咁加上去咪近5000血

成5000血補一下就

3次好似係

冇細佬
冇突爆血龍
冇得做GAYLO

等睇蘭叔滿被動 開雙防+細佬防硬坦十字

推啲細佬出去單食就啱架啦

收到風 今次唔再玩呢d

收到場成場水池100%濕鳩

場場4個金幣好爽

莉莉係可以為所欲為 單卡少座水塔剩307

日巴又背棄非洲人

有冇真風

我張卡啊

邊有毛打真風

1字火前殺

諗住做3場任務

想要返10幻石多d..

有好多毛懶得清
但係未買雙倍唔打住

真風 887 5414

斧頭個傷 ouch

做咗先啦快d買雙倍

琴日射左4000體auto 好爽

都係犧牲左120甩/日買3條體黎AUTO

遲啲買可以留到下個禮拜

係 莉莉宇宙最強

之前冇sh?

Sbaba改邪歸正 感到安慰

咁勁既隻水斧

我都ok 不過11點30？

好 咁23:30

水斧1技都係食buff增傷

一朝掛到宜家 終於消晒細中蜜糖 200個大蜜糖要打到幾時

間唔中用黎打下草,清下活動,唔係留左好多

啲蜜糖無想象中咁襟用

約定你
-1-1邊個join

其實唔難
999體唔駛一個鍾清晒

我睇到係隻斧勁
唔係莉勁
btw有條再快d既

我應該duck

你真係唔識嫁喎
莉莉最勁嫁啦

掛暗帝 有時望下個mon 成日見隻死肥婆追全d盾兵打 次次打剩分幾鐘 好慢

不了

水斧只係帶究極體莉莉入去既工具人 原來打條打左新版紀錄

有無禮槍
佢暈加吸怪 有佢快好多

有落呀 不過慢可能因為光隊無60%攻龍掛

我放光法都唔放肥婆

你睇真d個傷先啦
左右都有既時候
邊個係大佬瞬間知道
莉先係工具人咋

主控落肥婆穩d 暫時未炒過車

手遊真係好撚柒悶阿

睇返真係雙卡後完全唔同晒

唔該真水上調50%

同邊個激情對話咁
D NUMBER內容斷下斷下好難GUN

同意，一齊棄game玩pc

有咩pc驚好玩

我係個樣行先
所以主控光槍

cuphead 幾好玩

hollow knight

AUTO都主控光槍

想玩world war z

似L4D

水帝係咪雖一一關無得100%auto既關??
我見有時會比舊木卡住卡到時間完

3近戰1補其實好少卡
主控唔好用槍

主控斧好似會少d 用開場龍化舒服好多

準備好玩ps4版了

新光槍.....

跟

嗯 三近戰一補 我未升好 遲d升
我依家三遠攻 一近戰 成日卡係右上角舊木 又死剩右上隻補師
如果死剩隻法c怪都話可以炸開我d人

開場用龍化不如手動

刀都唔好 有時企得個距離太遠
其他PC2-4會走左去外圍打其他野 又打唔死就走返去PC1身邊

50%龍化一開波清木咪得

auto到既野 仲要人手手動龍化 唔好啦

最多都係40%龍化 用壞掛

加Sbaba fd子 用佢就戰友支援=開外掛

你冇留心聽書 搵新公會啦

光槍先好
中遠距加吸怪清得好快

佢琴日FULLDAY現充冇睇POST

巴士佬唔係你地會少數打得既人咩
踢你都未到佢啦 因住巴士今晚就叫人踢你

咁槍哥你都係三近一遠??

原來frd子卡都得

我唔打得架小薯黎架咋

唉 呢隻game 抽極都唔撚中限

時空錯亂左
巴士 佬 求燃亮

正確黎講係三近一補

萬戲團果隻喎

Sorry 庫教練
頭先我表弟拎咗我電話玩
佢智力有問題 希望你唔好怪佢

3大戰力
巴士 佬 S巴 6又BB (排名好似已分先後)
其他27個係幫佢地打飛龍同雷雷

唉

幫佢打巨龍

呢個中肯

未打真龍肯定係萬聖槍勁
但講auto沒煩惱一定係馬戲槍穩

b到體無完膚 我番去打帝國先

巴士好人黎

佢意思係知你地廢要佢carry
但唔同你地計較

水迎擊無限之戰 565 4781

係咪1q題黎 唔識解

水迎擊無限之戰 (way) 565 4781?

中文要對返中文
無限之戰(路)
無限之露

呢排每日帝超3箱都係出銀幣
我到底做左咩錯事

係咪暗示冇50環唔入得

已經決定咗下次做歐洲人即時貼圖上嚟
如果禾有機會

我都想做一次特大海豹

實祝到你

我次次做歐洲人都會即時貼圖上黎
利申未貼過

我都想

十抽五彩

上次叫有少少歐氣已經係姐姐弓既事

我犧牲我公子下個pu祝日巴S巴50抽內中

我好你小小,聖誕節到依家都係4個月姐

Sbaba幾抽中光男人...

課到有再貼上嚟話單抽中

一月之後就未做過

公子已經試過一次150抽零彩次200抽一彩

抽咗返嚟冇用過
大佬啊 我唔係機嫁

350抽先有new

兩個s巴都是有錢人

我信你喎

我400抽保底千歌石換咋

我母豬石都想要啊

希望4月個超級改版係加入天井
救援下我呢d非洲人

搞到我依家好嬲
用千歌係競技場報復社會

點報復

咩叫天井

發覺做完尖個人真係勁精神
時空貓都可以一炮過玩晒啲卡

抽夠數都唔中可以俾你自選一隻

放競技場搞尻d萬聖忍
沒流夏沒泳飯=唔駛打

使唔使一定要有償石?

點組

如果只得夏流過唔過到

夏流有時會俾眼球or望控到
又或者推完沒人行前個個放緊招 隻望又走返上前
所以兩隻入哂先達得到穩殺佢

呢邊唔是好多人有泳飯 即轉先

紡希拉過黎都係一個方法
總之就要諗方法盡快殺後排

布丁唔太work 有時殺完眼球
d TP會去哂隻望到 就俾隻望拖到完場

其實我仲有個火力硬殺法
但我相信你個邊沒咩人做到

禾雪得4星r10
講嚟聽下

好人好者邊有人練妮諾
用妮諾就炸雀炸到依隊野on99

所以三號都係用初音後
初音應該可以控埋夏流招推

千歌純粹娛樂向+搞尻主流隊玩家

洗咁多石石抽返嚟冇理由唔用下

鬼滅之刃好似又係好好睇咁

望酒千雪眼
要傳統就千歌換初音

有冇人風帝

啱啱見到
有d興趣

再字頭巴打

神作向

你仲係咪歐洲人

再也巴

viu就有得睇, 可以睇正版做道德撚

係 建議扑左先

非到仆街 日日都抽150露

...

見到都想扑

我以為咁樣係正常..
歐洲人標準係唔同d
佢地單抽出彩係應得嫁

Sbaba歐完一輪又扮非

用個扮宇會唔會唔係咁洽當

Hello, World!

我地班非洲人搭次飛機去旅行就比班歐洲人追擊一世

Bye, world

return 嬲

好缺銀幣

終於放工

有無50連帝國？

刷啦 刷左百幾罐蜜汁有6百幾 金幣成2千

仲有6日就知洗唔洗換雷鷹

我知點解我銀幣咁充足原來係因為日箱開銀幣多
屌你老母 開日箱都咁非洲

過左17分鐘都忍唔住推番上前

從來冇缺過銀幣

好辛苦 唔知打幾耐先打得晒啲羽毛
Auto 2倍速真係好爽

今晚一齊為金幣努力

有無人開迎團?

諗諗下係我唔啱
10萬石就抽到1張pu符真係好歐
我應該知足 sorry

珍,開極都係銀,好缺金

後期缺金?
我依家個個都20LV 但缺銀

10場水帝, who join? 266 5841

各屬章夠升建30 整真龍符 整多兩把530
都未夠金幣

㩒錯

229 7139

806 6104 火迎30場龍化

432 4384

過左去打火迎

帶龍化

004 2972

-1呀

龍化啊

街場水帝都限5000戰力 .gun

一樣咁慢

256 5304

照記理係快啲

776 2295 火迎20場龍化

thanks all 夜啲再打

仲有冇人打

點解唔等多個?

你開?

係咁閃退 sorry

558 9831 火迎

等緊外賣

你開唔該

5493054 光迎龍化

甘多單眼妹 molamola

有冇人打
-2-2

-2呀

我都有

炸仁夠用火弓打真風啦
炸仁夠用水槍打真火啦

因為火迎唔受歡迎 thx兩位

因為好多人扑咗你
搵第個開應該秒滿

thx

8346156 光迎-2

Nolikesbaba

關我咩事

歐洲仁

非個陣你唔知姐

食飯先

打多2場

Null

謝

夜晚再打

再挽手多次 再抱擁多次

幾時帶禾打牌牌

真風-3 3380239

-2啊

真風-1 3380239

矛人,刀系食飯先

點解公子成日都話滿體

有冇帝場

同問，好多毛未清

最後40場蜜蜜

成日呃咗入去
一係滿體, 一係滿券

繼續光帝

各位大佬係咪要all in晒D蜜刷帝超

1蚊收蜂蜜
有意pm

夜啲想激情真火

100蚊都有人收呀

願者上釣 咪阻人做生意

又係時候auto

執得未

仲有個答案係 李斯
係另一個Po既答案黎

係連登無乜事都唔好諗1q題

(1q題) 去沙灘唔𥄫女 估一個明星名

ans: #30

好撚on9
睇到打冷震

唔怪得成日見到呢個答案

幾多蜜都唔夠掛

silly

有冇帝超

跟火風暗光

超

光

人

渣

光呀

3338022

-1 光超

打幾多場?

到底係個個激情龍絆
定係執得

s巴
有情巴

仲有成100甩蜜糖要打

我得110罐啪曬了

打埋呢場沖涼先

激情執笠

等回到十條毛毛就繼續激情真火

諗緊3箱比埋真風升建先好唔好

仲有90罐要啪

跟著打乜

風，火，光，暗？

好耐冇虐待班龍仔

啪多40罐就收皮

火?

個個都好激情
我繼續養生

帝up幾時完

10號13:59

6051708